721目擊者：警方篡改歷史

警方下午在記者會表示，社會誤會721元朗事件是所謂「無差別襲擊」。有當日在西鐵站協助傷者的社工質疑，警方趁事件過去一年，有人淡忘事件之際扭曲事實、篡改歷史，指當日白衣人在鳳攸北街，以至西鐵站襲擊市民時，有一段長時間完全沒有所謂黑衣人在場，遇襲者包括一般市民，絕對是「無差別襲擊」。

他又認為警方表示用了18分鐘就到達西鐵站，是扭曲事實，說當日白衣人在元朗施襲時，警方並無介入，否則7.21風波便不會發生。

原文網址：

用左一年時間都係交咁嘅功課，所以話真係要讀多d書

歷史係由當權者寫，無咩好驚訝，做返我地要做嘅野就得

美國就黎制裁，求其抄份功課頂住先

誰大誰惡誰正確冇力量想有公義？

黑警係要留個record，十年黎拎返出黎講話我地已經做左野。呢d根本就係大陸佬做野style，好明顯係共產黨order

狗賊咁做 係想用 CCTVB 新聞發功
去洗 中立撚 & 淺藍撚 既腦

家中有廢老藍屍既人就會明
一睇到林卓延單新聞 就指撚住民主黨嚟屌

根本港共依家想翻盤 係由 中立撚 & 淺藍撚開始做

正常
我諗唔駛十年
下年7月之前應該已經將歷史改到變成係佢地盡左責

學支那控制言論講大話打壓異見，創造所謂「正確歷史記憶」，久而久之就會俾班畜牲spin走。

求其交功課要求成為制裁一份子